好憎男朋友玩冷戰！

佢一發脾氣就會玩消失
Msg唔覆 電話又唔聽
就算我解釋左 佢都唔會理
但過兩三日就會出現返扮無事
發完脾氣先會話我知嬲乜
雖然會知道佢只係緊張我
但拍拖成日冷戰幾日真係好煩
已經叫佢改過好多次 都無用
有無絲都係咁？

分手 同我一齊

通常女人先會
你男朋友真係稀有品種

肯定係樓主搞到佢男朋友變到咁啦

玩冷兵器ok?

點解咁肯定？

點解咁肯定?

我約我班女仔frd玩渣

唔肯講心事，其實都會有原因
會唔會係講親都俾你ban?
如果伴侶唔肯聽意見，或者講到自己咩都識曬，男人會覺得嘥鳩氣
我成日都有咁既感覺

我唔會管佢去邊玩
但佢又會想join我啲活動
但唔同堆好難join
加上我都要事先問我班frd意見
之後佢就疑神疑鬼
以為我有第二個

下次佢一發脾氣你就消失
快過佢
認真嘅建議就係溝通下啦
又或者佛系拍拖

不如你睇下一本書 men from mars women from venus?

佢好少同我講心事
我要問 佢先肯講
如果佢肯講我會超開心

男女嘅不同？

佛系緊了
溝通左好多次
個下會話改
之後又係咁

不過男人其實心事都唔算多既
冇女人諗咁多野
其實你識吓正面啲，用行動鼓勵吓佢講 (例如尊重佢講既野，唔去俾太多意見，問吓問題鼓勵佢諗多啲，就算佢有唔啱都唔會鬧佢)
咁佢都可能會慢慢講多啲

分手

咁拍拖，好似好辛苦呢
有問題係要去處理，諗吓下次點會好啲，唔係逃避
不過又唔好太着緊要即時傾掂/處理好

佢一講心事 我都會積極回應
但佢發脾氣嘅點真係好怪
我試過平心靜氣同佢講
但佢都選擇唔回應
每次咁氹同冷戰 我會好攰

可能佢由細到大都習慣有問題就逃避

你肯定你個件係男朋友，唔係女朋友？
做咗愛未？係咪真係有棍無閪？

一人射返對方一次
打和 SUPER

總結：樓主男友垃圾，廢柴

好撚明
好撚鍾意一嘈交就block晒我啲嘢
我頂唔順，今次block完我想扮冇野
大佬你話block就block
解就解
今次到我block返佢話佢知我唔撚好蝦

唔好比佢知你著緊 點都表現成可有可無
咁就無敵

睇你有幾愛佢啦，同埋睇吓係小事定重要事~
每個人都有缺點，冇人係完美
唔回應都好過激烈回應既
如果你地唔會因為呢啲野，關係越來越差，咁其實你都可以放鬆啲，俾啲空間佢

係咪佢想自己一個靜下處理情緒先

只係一齊左好短時間
有時佢咁做都會令我好無安全感

處理3日 要咁耐咩？

我都試過佢唔理我 我就一樣咁對返佢
但其實都無乜用
一黎自己係心軟嘅人
見到佢扮無野覆返我又好難忍手唔應佢

我唔識玩呢啲遊戲呀

條仔應該有錢

我朋友個男朋友都係咁架喎
每次嬲就唔睇msg 唔睇幾日 佢地用line
但係明知佢睇左 因為啲msg 會彈出黎
但佢就係唔禁入去

過左幾日嬲完就會read 返

我唔明咁做有咩意思

我個朋友會係咁單機send msg俾佢

其實我已經好就佢
以前拍拖我脾氣都好大
而家對住佢 我寧願忍下都廢事嘈
因為一嘈就嘈一星期
一個月就咁就無左4分1

中產囉

咁你輸左啦，佢有錢玩到你28 又換個21 歲再玩。

我都好憎女朋友消失 佢消失咗廿幾年啦

似係出面收埋一個

D女人係咁d男人咪學返你地

擺明呢幾日約左fd上大陸玩，扮嬲冷戰

我信佢嘅
佢嘅生活都幾單一

但點解我都唔係咁
但佢就係咁

要睇下佢因為咩而冷戰
可能佢覺得你某d事唔care佢感受但又唔想嘈先咁
通常唔鍾意嘈交先會想自己冷靜下先

扮嬲左你，揾幾日空檔陪第二個乍，死蠢～

利申，用過呢招

佢嬲嘅點次次都係個幾樣
唔嬲個陣都有交代下佢做過咩
星期六日都有覆機嘅

照咁睇你都好賤下

咁佢其實嬲咩?

佢約左班frd
我又約左我班frd上我屋企玩(全女)
佢話想同佢班frd一齊join
但係無啦啦三唔識七點join
我班frd又唔係咁想 我咪reject佢
之後佢玩到凌晨又話想黎
但我啲frd已經訓左
屋企根本無位
佢就嬲左 話我唔比佢黎
仲懷疑我瞞住佢有另一個

其實我都唔知有乜好嬲
我都未嬲佢發脾氣甩我底
搞到街都無得去